<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <string name="banner_desc">ငွေကြးထောက်ပံ့သူ၏ နဖူးစည်းစာတမ်း; ငွေကြးထောက်ပံ့သူ၏ မူလစာမျက်နှာကို သွားရန် ကလစ်နှိပ်ပါ</string>
  <string name="start_desc">Psiphon သို့ချိတ်ဆက်ပါ; ချိတ်ဆက်ရန်အတွက် ကလစ်နှိပ်ပါ</string>
  <string name="message_image_success_desc">အောင်မြင်ကြောင်း ရေးသားထားသည့် မက်ဆေ့ကိုဖော်ပြနေသည့်ပုံ</string>
  <string name="message_image_error_desc">မှားယွင်းကြောင်း ရေးသားထားသည့် မက်ဆေ့ကို ဖော်ပြနေသည့်ပုံ</string>
  <string name="message_image_debug_desc">အမှားဖယ်ရှားကြောင်း ရေးသားထားသည့် မက်ဆေ့ကို ဖော်ပြနေသည့်ပုံ</string>
  <string name="message_image_warning_desc">သတိပေးကြောင်းသတင်းစကားကိုဖော်ပြနေသည့်ရုပ်ပုံ</string>
  <string name="exit">ထွက်မည်</string>
  <string name="open_browser">Browser ဖွင့်ရန်</string>
  <string name="browser_task_label">Psiphon Browser</string>
  <string name="FeedbackActivity.DefaultText">အကယ်၍ သင့်ထံတွင် အကြံပြုချက်များ၊ ဝက်ဆိုက်ဒ်များဝင်ရောက်ခြင်းနှင့်ပါတ်သက်ပြီး အဆင်မပြေမှုများရှိလျှင် သို့မဟုတ် လက်ရှိပုံစံသည် သင်နှင့် ကိုက်ညီမှုမရှိသေးလျှင် ကျေးဇူးပြု၍ &lt;a href=\"mailto:feedback@psiphon.ca\"&gt;feedback@psiphon.ca&lt;/a&gt;. သို့ အီးမေးလ် ပေးပို့ဆက်သွယ်ပေးပါ။</string>
  <string name="FeedbackActivity.Success">ယခုကဲ့သို့ သင်၏မှတ်ချက်များ ပြန်လည်ပေးပို့သည့်အတွက် ကျေးဇူးတင်ပါသည်။</string>
  <string name="FeedbackActivity.Failure">တင်သွင်းမှုမအောင်မြင်ပါ။ ကျေးဇူးပြု၍ နောက်တစ်ကြိမ်ထပ်မံကြိုးစားပေးပါ။</string>
  <string name="FeedbackActivity.SubmitFeedbackFailed">သင်၏မှတ်ချက်များ ပြန်လည်ပေးပို့ခြင်း မအောင်မြင်ပါ။</string>
  <string name="FeedbackActivity.InvalidURLParameters">မှတ်ချက်ဖောင် ပြန်လည်ပေးပို့ရာတွင် ဆီလျော်မှုမရှိသော URL Parameters များပါဝင်နေသည်</string>
  <string name="FeedbackActivity.GetHTMLContentFailed">မှတ်ချက်ရေးရသည့် စာမျက်နှာရှိ အကြောင်းအရာများကို ရယူမှုမအောင်မြင်ပါ။</string>
  <string name="StatusActivity.WholeDeviceTunnelPromptTitle">သင့်စက်တစ်ခုလုံးရှိအသုံးပြုမှုအားလုံးနှင့်ချိတ်ဆက်မည်လား။</string>
  <string name="StatusActivity.WholeDeviceTunnelPromptMessage">သင့်စက်တွင် Psiphon ကို စက်တစ်ခုလုံးရှိ အသုံးပြုမှုအားလုံးနှင့်ချိတ်ဆက်မည်ဟု ရွေးချယ်နိုင်ပါသည်။ \n\nဤကဲ့သို့ ရွေးချယ်ခြင်းအားဖြင့် Browserများအပါအဝင် app များအားလုံး၏ အင်တာနက်ချိတ်ဆက်မှုများသည် Psiphon မှတဆင့် ဖြတ်သန်းသွားစေမည်ဖြစ်သည်။ \n\nအခြားရွေးချယ်စရာအနေဖြင့် app များအားလုံးကို ပုံမှန်အင်တာနက်လိုင်းများဖြင့် ချိတ်ဆက်စေပြီး Psiphon ကို Psiphon Browser တစ်ခုတည်းအတွက်သာ ချိတ်ဆက်အသုံးပြုနိုင်အောင် ပြုလုပ်ထားနိုင်ပါသည်။</string>
  <string name="StatusActivity.WholeDeviceTunnelPositiveButton">သင့်စက်တစ်ခုလုံးရှိအသုံးပြုမှုအားလုံးနှင့်ချိတ်ဆက်ရန်</string>
  <string name="StatusActivity.WholeDeviceTunnelNegativeButton">Psiphon Browser တစ်မျိုးတည်းသာ အသုံးပြုမည်</string>
  <string name="ads_consent_preference_dialog_title">ပြန်ချိန်ရန်</string>
</resources>
