<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <string name="banner_desc">anuncio del patrocinador; haga clic para visitar la página principal del patrocinador</string>
  <string name="start_desc">conectar con Psiphon; haga clic para conectarse</string>
  <string name="message_image_success_desc">ícono que indica un mensaje de éxito</string>
  <string name="message_image_error_desc">ícono que indica un mensaje de error</string>
  <string name="message_image_debug_desc">ícono que indica un mensaje de depuración</string>
  <string name="message_image_warning_desc">ícono que indica un mensaje de advertencia</string>
  <string name="exit">Salir</string>
  <string name="open_browser">Abrir navegador</string>
  <string name="browser_task_label">Navegador Psiphon</string>
  <string name="FeedbackActivity.DefaultText">Si tiene comentarios específicos, mayor información de sitios que no funcionan, o si este formulario no está funcionando para usted, por favor, mande un mensaje a &lt;a href=\"mailto:feedback@psiphon.ca\"&gt;feedback@psiphon.ca&lt;/a&gt;.</string>
  <string name="FeedbackActivity.Success">Gracias por enviar sus comentarios</string>
  <string name="FeedbackActivity.Failure">Fallo del envío. Por favor inténtelo de nuevo.</string>
  <string name="FeedbackActivity.SubmitFeedbackFailed">Fallo al enviar sus comentarios</string>
  <string name="FeedbackActivity.InvalidURLParameters">Parámetros de URL no válidos en el formulario de envío de comentarios</string>
  <string name="FeedbackActivity.GetHTMLContentFailed">No se pudo obtener el contenido de la página de comentarios</string>
  <string name="StatusActivity.VpnRevokedTitle">VPN Psiphon se ha detenido</string>
  <string name="StatusActivity.VpnRevokedMessage">VPN de Psiphon ha sido desconectada por usted u otra aplicación. No pueden estar ejecutándose simultáneamente múltiples aplicacioones VPN. Compruebe si tiene otra aplicación de VPN instalada y ejecutándose.</string>
  <string name="StatusActivity.VpnPromptCancelledTitle">VPN Psiphon no puede iniciar</string>
  <string name="StatusActivity.VpnPromptCancelledMessage">Psiphon no puede iniciar la VPN. No pueden estar ejecutándose simultáneamente múltiples aplicaciones VPN. Compruebe si tiene otra aplicación VPN instalada y establecida a Siempre Activa.</string>
  <string name="StatusActivity.WholeDeviceTunnelPromptTitle">¿Derivar por el túnel el dispositivo al completo?</string>
  <string name="StatusActivity.WholeDeviceTunnelPromptMessage">La opción de derivar por el túnel el dispositivo al completo está disponible para su dispositivo.\n\nCon esta opción, todo su tráfico de Internet para todas las aplicaciones, incluyendo todos los navegadores, se derivará por el túnel a través de Psiphon.\n\nComo alternativa, puede elegir derivar por el túnel sólo el navegador Psiphon del paquete, lo cual dejará a todas las demás aplicaciones yendo directamente a través de su conexión a Internet estándar.</string>
  <string name="StatusActivity.WholeDeviceTunnelPositiveButton">Derivar por el túnel el dispositivo al completo</string>
  <string name="StatusActivity.WholeDeviceTunnelNegativeButton">Usar solo el navegador Psiphon</string>
  <string name="selected_region_currently_not_available">La región seleccionada no está actualmente disponible, por favor seleccione otra.</string>
  <string name="we_care_about_your_privacy_and_data_security_we_keep_this_app_free_by_showing_ads">Nos importan su privacidad y la seguridad de sus datos. Mantenemos a esta aplicación gratis mostrando publicidades.</string>
  <string name="can_we_continue_to_use_your_data_to_tailor_ads_for_you">¿Podemos continuar con el uso de sus datos para ajustar las publicidades a usted?</string>
  <string name="you_can_change_your_choice_anytime">Puede cambiar su opción en cualquier momento por Psiphon Pro en las opciones de la aplicación. Nuestros proveedores de publicidad recopilarán datos y usarán un identificador único en su dispositivo para mostrarle publicidades.</string>
  <string name="learn_more_about_our_ad_providers"><u>Conozca más acerca de nuestros proveedores de publicidad</u></string>
  <string name="yes_continue_to_see_relevant_ads">Sí, continuar viendo publicidades relevantes</string>
  <string name="no_see_ads_that_are_less_relevant">No, ver publicidades menos relevantes</string>
  <string name="pay_for_the_ad_free_version">Actualizar a la versión libre de publicidades</string>
  <string name="click_ad_provider_name_to_see_privacy_policy">Hacer clic sobre el nombre del proveedor de publicidad para ver su política de privacidad</string>
  <string name="ads_consent_preference_category_title">Personalización de publicidades</string>
  <string name="ads_consent_preference_dialog_preference_message">¿Realmente quiere restablecer su preferencia de personalización de publicidades?</string>
  <string name="ads_consent_preference_title">Restablecer preferencia de personalización de publicidades</string>
  <string name="ads_consent_preference_dialog_title">Por defecto</string>
  <string name="ads_consent_preference_summary">Restablezca su preferencia para permitir a las redes publicitarias usar cookies y sus datos personales</string>
</resources>
