<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <string name="banner_desc">སྦྱིན་བདག་ཕྲེད་དར། སྦྱིན་བདག་ཚོའི་དྲྭ་ཤོག་ཨ་མར་གཟིགས་འདོད་ན་འདིར་སྣོན་རོགས།</string>
  <string name="start_desc">སཡི་ཕོན་ལ་མཐུད། འབྲེལ་བ་གནང་འདོད་ན་འདིར་སྣོན་རོགས།</string>
  <string name="message_image_success_desc">འཕྲིན་ཐུང་གཏོང་ཐུབ་པར་མཚོན་བྱེད་ཀྱི་རྟགས་ཅན།</string>
  <string name="message_image_error_desc">འཕྲིན་ཐུང་ནོར་བ་མཚོན་པའི་རྟགས་ཅན།</string>
  <string name="message_image_debug_desc">འཕྲིན་ཐུང་ནོར་བཅོས་མཚོན་པའི་རྟགས་ཅན།</string>
  <string name="message_image_warning_desc">འཕྲིན་ཐུང་ངན་བརྡ་ཅན་མཚོན་པའི་རྟགས་ཅན།</string>
  <string name="exit">དོར་བྱེད།</string>
  <string name="open_browser">དྲྭ་རྒྱ་བལྟ་ཆས་ཁ་ཕྱེས།</string>
  <string name="browser_task_label">སཡི་ཕོན་བལྟ་ཆས།</string>
  <string name="FeedbackActivity.DefaultText">གལ་ཏེ་སྐུ་ཉིད་ལ་དམིགས་གསལ་གྱི་བསམ་ཚུལ་ཡོད་ན། དྲྭ་རྒྱ་འདི་དང་འབྲེལ་བའི་གནས་ཚུལ་ད་དུང་མཁོ་སྒྲུབ་མ་ཐུབ་པའམ་ཡིག་ཆ་ཁ་མ་ཕྱེ་སོགས་བྱུང་ཚེ་གཤམ་གྱི་དྲྭ་ཚིགས་ཐོག་འབྲེལ་བ་གནང་རོགས། &lt;a href=\"mailto:feedback@psiphon.ca\"&gt;feedback@psiphon.ca&lt;/a&gt;.</string>
  <string name="FeedbackActivity.Success">སྐུ་ཉིད་ནས་ང་ཚོར་དགོངས་འཆར་གནང་བར་ཐུགས་རྗེ་ཆེ་ཞུ།</string>
  <string name="FeedbackActivity.Failure">སྐུ་ཉིད་ཀྱི་དྭང་ལེན་གྲུབ་ཐུབ་མ་སོང། ཡང་སྐྱར་ཐབས་ཤེས་ཤིག་གནང་རོགས།</string>
  <string name="FeedbackActivity.SubmitFeedbackFailed">ཁྱེད་ཀྱི་དགོངས་འཆར་འབུལ་ཐུབ་མ་སོང་།</string>
  <string name="FeedbackActivity.InvalidURLParameters">དགོངས་འཆར་འགེངས་ཤོག་འབུལ་བའི་་སྐབས་སུ་URLགྱི་ཁ་བྱང་ནོར་འདུག</string>
  <string name="FeedbackActivity.GetHTMLContentFailed">དགོངས་འཆར་གྱི་དྲྭ་ཤོག་རྙེད་སོན་ཐུབ་མ་སོང་།</string>
  <string name="StatusActivity.WholeDeviceTunnelPromptTitle">ཡོ་བྱད་ཚ་ཚང་གཅིག་ཏུ་བཏུས་སམ།</string>
  <string name="StatusActivity.WholeDeviceTunnelPromptMessage">ཚ་ཚང་ཡུར་བཅུག་བྱ་རྒྱུའི་གདམ་ཀ་ཁྱེད་རང་གི་ཡོ་བྱད་སྒང་ལ་ཐོན་ཡོད། \n\n གདམ་ཀ་འདིས་སཡི་ཕོན་རྒྱུད་དེ་བལྟ་ཆས་དང་མཉེན་ཆས་ཚང་མའི་དྲྭ་རྙོག་དེ་དག་ཡུར་བའི་ནང་བཅུག \n\nགཞན་ཡང་སཡི་ཕོན་བལྟ་ཆས་ཁོ་ནས་ཡུར་བའི་ནང་བཅུག་པ་དགོས་ལ། འདི་མཉེན་ཆས་ལྷག་མ་གཞན་ཐམས་ཅད་ཚད་འཛིན་གྱི་དྲྭ་རྒྱ་ལ་ཐད་ཀར་སྤྱོད་ཐུབ།</string>
  <string name="StatusActivity.WholeDeviceTunnelPositiveButton">ཡོ་བྱད་ཆ་ཚང་ཚུར་བཏུས།</string>
  <string name="StatusActivity.WholeDeviceTunnelNegativeButton">སཡི་ཕོན་བལྟ་ཆས་ཁོ་ན་བེད་སྤྱོད་གནང་རོགས།</string>
  <string name="ads_consent_preference_dialog_title">བསྐྱར་སྒྲིག</string>
</resources>
